有冇巴打有賭開電競比賽

LOL？csgo?

賭咩

Esport
Lol csgo dota2 sc 個d

係啊

玩過一次CSGO 唔記得大細盤口係咩,首15輪係11-4,諗住食硬